<p>Api em PHP para acelerar o processo de CRUD, trabalhando cem por cento Orientado Objectos .
 Tendo já imp

<h3>pra baixar o projetos</h3>

git clone git@gitlab.com:Abiliojgf/apiphp.git

<h4><b>Lib's Requisiros pra Api</b></h4>

- PHP >= 5.6.* <br/>
- php atual >= 7.1.8 <br/>
- mysql >= 5.6.17 <br/>
- Composer >= 1.7.2 <br/>
- Node >= 6.11.0 <br/>
- Bower >= 1.8.4 <br/>
        
<h5><b>Apache HTTP server 2.4.x / 2.4.9</b></h5>
<b>modulos Ativos :</b> <br/>
- rewrite_module <br/>

<h4><b> Depedencias/Lib's PHP </br></h4>
- openssl<br/>
- curl <br/>
- pdo_*** <br/>

<!--
<h4><b> * </br></h4>
- * <br/> 
-->
<h4>copia os arquivos, quando usa o visual studio code</h4> 

- xcopy Projeto\PhpProjectApi\*.* C:\www\PhpProjectApi\*.*  /S /E /Y /C /H
